70後 , 係咪個個細個果時 , 家境都係窮

我身邊既 70後 , 個個都話細個時家境窮
當然窮唔窮係無標準
果個年代既你 , 你在小朋友時既環境係點架 , 可以分享下 ?
我先拋磚:
窮架，爸媽返工，自己幾兄弟姊妹在家，好小出街，有時媽會拎d野返來做，我哋就幫手做，如穿膠花，剪線頭等，每年新年就帶我地去睇最佳拍檔

襪同底衫著到穿窿補完再補，夏季校服裙得一套，每日跑返屋企洗校服。 中一至中七只係中一買校服之後高咗肥咗全部問同學畀。 中六中七冇錢買書， 大部分嘅書都係影印， 黑鞋有兩對一對鞋底穿窿好天著， 雨天就著另一對， 太多太多未能盡錄

勁，好得意

uncle集中post

感覺到依個po會有罵戰

70後今年就50歲

利申 90後快30了

?